\chapter{均衡}
{\bfseries 均衡}为实际EQ Tool开始生成均衡文件的部分。
\begin{center} \includegraphics[width=300pt]{UI.jpg} \end{center}

\section{开始}
\begin{itemize}
    \item 点击{\bfseries 开始}按钮，软件自行开始均衡，均衡为循环的录放分析，过程中界面实时显示当前EQ的结果。
    \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{process.jpg} \end{center}
        同时显示均衡的次数及均衡情况
    \begin{center} \includegraphics[width=150pt]{process1.jpg} \end{center}
        均衡结束后，软件对各结果给出判断，全部通过后，均衡完成
    \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{process2.jpg} \end{center}
    \item 均衡过程中点击{\bfseries 停止}按钮并选择{\bfseries YES}，软件立即停止当前进程
    \begin{center} \includegraphics[width=150pt]{process3.jpg} \end{center}
\end{itemize}

\section{导出EQ曲线}
\begin{itemize}
    \item 均衡成功后，点击{\bfseries 导出EQ曲线}按钮，选择保存路径并设置文件名即可，软件默认保存为txt格式，均衡结束。
    \item {\bfseries 注意}：一旦均衡完毕后，不可再调节喇叭的增益旋钮，确保喇叭一直以均衡时候的状态来进行后续的放音。
\end{itemize}